超越普斯卡什！C朗隔空打臉皇馬，1億歐 夏薩特 白花了

今天凌晨，意甲第8輪開打：祖雲達斯VS卡利亞裡。在這場比賽之前，祖雲達斯在積分榜上僅僅位列第7。要想對冠軍保持衝擊力，祖雲達斯必須在弱旅身上拿3分才行。但是，比賽到了第37分鐘，祖雲達斯依舊無法攻破對手的城池。

這時候，熟悉的身影站了出來：第38分鐘，C朗接莫拉塔傳球，一腳遠射洞穿卡利亞裡的城池。

第42分鐘，C朗利用角球機會，後點為祖雲達斯擴大領先優勢。

4分鐘之內，C朗打進了兩粒進球。你相信，這是一名35歲的老將嗎？特別是第二個球，C朗將身體的柔韌性展現得淋漓盡致。不得不感嘆：歲月在C朗身上，仿佛沒有留下什麼刻痕。目前，C朗以8個進球追上了伊布，兩人並列射手榜第一。同時，C朗個人職業生涯總進球數達到748球，超越普斯卡什（746球）獨占射手榜第四：第一比坎805球，第二羅馬裡奧772球，第三貝利757球。

談到C朗，大家總會想到皇馬。同樣在昨晚的一場比賽中，皇馬客場1-1戰平比利亞雷亞爾。施丹的球隊，遭遇了兩輪不勝：上一輪，1-4輸給了瓦倫西亞。施丹二進宮之後，皇馬沒有了當初的神奇。問題來了：到底是不是C朗成就了施丹？

2018年7月，皇馬不想給C朗漲工資，將其以1.17億歐的價格賣給了祖雲達斯。2019年7月，皇馬以1.15億歐的價格，從切爾西引進了夏薩特。人們都將夏薩特當成C朗的替代者，但是前者的表現呢？在與比利亞雷亞爾的比賽中，夏薩特是0射門0創造機會。在第65分鐘，就被換下。

同樣都是1億歐，皇馬是賺了還是賠了？從目前來看，皇馬是徹徹底底地賠了C朗的轉會費了。如果不引進夏薩特，而是將這1億歐當成C朗的工資，會出現這種情況嗎？不僅是夏薩特狀態糟糕，皇馬現在的鋒線，也是一個不如一個。遙想當初，皇馬以為送走了C朗，將開創一個新時代。沒想到，卻是一個沒落的時代。皇馬，真是隔空被打臉。

痴線
畀夏世正返車啦 一樣踢到風生水起

皇馬啲大帝唔識配合夏世三姐

意甲啲水平咁低 盧卡古都入好多波啦

盧卡古勁

關撚事
係世三真係廢

禁區內遠射

牙朗喺水平咁低既意甲咪又係照入水平高既西甲強隊下體三粒

35歲既牙朗體能都勁過夏生25歲個陣

Who needs Ronaldo

2018年7月，皇馬不想給C朗漲工資，將其以1.17億歐的價格賣給了祖雲達斯

朗迷都愛看大陸網

tapin 姐

講真第一球morata傳得咁靚
lkk都入啦

轉會咗兩年都仲講緊

夏太廢

憑咩要配合你世三
皇馬正選除左幼幼邊個唔係世界級？
唔夠料就唔夠料啦，講到c朗係西甲入波少過意甲咁

有啲難度 果個位要用右腳射
lkk得左腳

信夏薩特可以救世根本就弱智啦
球壇根本冇幾多個人可以係唔同球會同樣有頂級發揮
C朗做每個決定都係啱，計好晒
祖雲達斯重用佢，又有適合環境發揮

阿薩特喺車仔都救唔到全家啦

早幾年唔買
去到水尾先買
好似求撚期實現你願望咁
傳成4,5 年 買啦，唔買舊錢都冇用咁

級數差咁遠
夏連s級都未係
最多係a+

第一球擺脫三人射入
第二球明明唔就腳都轉返隻右腳射入
牙朗就係有能力將餐士變入波 將半餐士變餐士
前幾年比人笑tap in球王刷入球數，但tap in 都要講意識，把握力
鬥心，心理質素，領導力一流，幾多次歐聯帶帽救全家（世盃3-3 西班牙又係經典）
仲唔認佢係史上最佳球員，真係無野好講。

夏柒頭